我認我自己係個矮仔 但係我仲未想屈服喺我自己嘅命運入面

點解自從十三歲開始身高就維持160 一直到form 5都未高過 我已經每晚開始十點鐘瞓覺 每日食兩隻雞蛋 瘋狂飲牛奶狂做運動 我只係想問 點解我咁努力一啲回報都冇 點解會一厘米都冇高過 唔係話後天努力佔三成嘅咩 我仲係高唔過我老豆165 我唔想溝唔到女啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

今日係決定命運嘅日子。
係咪等左好耐啊。
我去一去廁所先。
我叫lucas，本名係，黃旭熙，我係一個，殺手。
嗰個女仔，係老虎派大佬個女。
我細佢三歲。
嗯～仲未有好具體嘅打算。
對唔住啊，我一直呃緊你。
我愛你，由第一次見面嗰陣時，我已經愛上左你㗎啦。
가슴이，말해준다，누가，뭐래도。
누난，너무，예뻐，미쳐，Replay，Replay，Replay。
추억이，내 맘을，할퀴어，고쳐，所有嘢都係假㗎，除左我對你嘅愛，Replay，Replay，Replay。
누난，나의，M.V.P.。
부러움에，뿌듯했지。
我永遠，都咁愛妳。

支持樓主繼續160

幾貼題....

你好𠃊高？

支持你都咁搶口

btw保守估計5、6米

jm9

推 善心幫樓主

就算邊B幾矮都好我都會繼續支持邊B

咩jm9

你5、6米 ？

哈比人..

矮仔係咪一世溝唔到女

溝唔到女可以溝仔嘅啫

樓主搞到我係小巴大聲笑左出嚟

應該估少左

160路過

利申: 26男，a1，唯有其他方面做好d

180都係無女

不過見你po感情台 認真比意見 160咪溝下D米五嘅女仔 大把女會拖矮男 唔洗太擔心啦 而家中五 有幾何可以溝到勁多女

溝你ok?

你一定係死7頭

樓主真可憐

名草有主你是個好人 繼續努力

搶口到......你係咪想喺感情台宣傳埋邊狗

將努力投注喺讀書賺錢一定有女。

生得高溝唔到女 定 生得矮溝唔女失敗d?